香港有嘻哈

莊冬昕當年是否行得太前

no one is better than kris wu